要孤獨終老了

諗通咗